「暴力邊緣論」套logic都應該適用於罷工行為

612罷一日工，85罷一日工
之後我哋要繼續升級，但係你呢一刻話要日日罷，就好難
但係如果變咗每個月都罷一日，甚至每星期都罷一日

咁就唔同講法

罷工日數慢慢加上去